著住套suit去見工 望到中學生著住校服嘻嘻哈哈

好撚心酸
仲要分分工都見唔成 我屌你老母

Noted.